香港新𣄃

之前有post睇過類似design, 幾好
黑色/黃色, 我地嘅主場顏色
有1/4支日本𣄃feel
位置啱啱同支那𣄃相反
支五星在左上方, 左=共產, 上=權力
反之我地有黃色太陽在右下, 下代表民眾, 右代表權利, right = right
咁啱香港島, 代表香港核心價值, 係地図右下方
(for 大中華膠, 香港係支那嘅右下方)
我覺得呢個desgin好fit, 不過比例仲可似tune tune 佢

大家覚得點?

自

推

!

自

推

2

!

自

推

3

!

自

推

4

!

自

推

5

!

自

推

6

!

自

推

7

!

自

推

8

!

自

推

9

!

自

推

10

!

樓主P牌自己慢慢推啦

設計嘅野就好主觀嘅，實會有人欣賞

大家晏就美領見

唔好咩

美領先囉

P牌推post 我自觀覺得唔靚
旗

等我仲設計咗成晚